<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:yandex="http://news.yandex.ru"
     xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
     xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru"
     version="2.0">
    <channel>
        <title>Памятники на Романовской - изготовление и установка в Ярославле, Тутаеве, Рыбинске.</title>
        <link>https://monuments.github.io/</link>
        <description>Изготовление памятников из гранита и мрамора в Ярославле от компании «Памятники на Романовской»: качественно, недорого, точно в срок.</description>
        <language>ru</language>
				
        <item turbo="true">
            <link>https://monuments.github.io/</link>
            <turbo:source></turbo:source>
            <turbo:topic></turbo:topic>
            <author>Памятники на Романовской</author>
            <yandex:related></yandex:related>
             <pubDate>Tue, 08 Sep 2020 04:40:08 +0300</pubDate>
            <turbo:content>
						<![CDATA[
							<header>
                        <h1>Любые виды памятников</h1>
                        <h2>Изготовим - доставим - установим.</h2>
												<figure>
												<img src="https://monuments.github.io/untitled-2_03_2.png"/>
												</figure>
                        <menu>
														<a href="https://pam-tut.ru/gorizontalnye_pamyatniki">Горизонтальные памятники</a>
														<a href="https://pam-tut.ru/verticalnye_pamyatniki">Вертикальные памятники</a>
														<a href="https://pam-tut.ru/ogrady">Ограды</a>														
														<a href="https://pam-tut.ru/prajs-list">Цены</a>
														<a href="https://pam-tut.ru/oformlenie">Примеры работ</a>
														<a href="https://pam-tut.ru/vopros-otvet">Вопросы и ответы</a>
                        </menu>
                    </header>
						<p>Памятники из гранита, комбинированные памятники, религиозные памятники.
Чугунные оградки, кованные оградки на могилу. Ритуальные принадлежности.
Качество и низкие цены.</p>	
 <div data-block="share" data-network="facebook, odnoklassniki, telegram, twitter, vkontakte"></div>
 
 <div data-block="cards">   
 
<div data-block="card">
        <header>
        <h5>Горизонтальные памятники</h5>
        </header>
				<a href="https://pam-tut.ru/gorizontalnye_pamyatniki"><img src="https://monuments.github.io/2%20(2).svg"></a>
        <footer>
        <a href="https://pam-tut.ru/gorizontalnye_pamyatniki">Подробнее</a>
        </footer>
</div>
<div data-block="card"><figure data-turbo-ad-id="first_ad_block"></figure></div>



<div data-block="card">
        <header>
        <h5>Вертикальные памятники</h5>
        </header>
				<a href="https://pam-tut.ru/verticalnye_pamyatniki"><img src="https://monuments.github.io/1%20(1).svg"></a>
        <footer>
        <a href="https://pam-tut.ru/verticalnye_pamyatniki">Подробнее</a>
        </footer>
</div>
<div data-block="card"><figure data-turbo-ad-id="first_ad_block"></figure></div>

<div data-block="card">
        <header>
        <h5>Ограды</h5>
        </header>
				<a href="https://pam-tut.ru/ogrady"><img src="https://monuments.github.io/777.png"></a>
        <footer>
        <a href="https://pam-tut.ru/ogrady">Подробнее</a>
        </footer>
</div>
<div data-block="card"><figure data-turbo-ad-id="first_ad_block"></figure></div>

</div>

<h2>Памятники из гранита</h2>
<p>Наша компания более 20 лет занимается изготовлением и установкой памятников в Ярославле и Ярославской области (Ярославль, Тутаев, Рыбинск). Мы делаем свою работу качественно и гордимся этим, наши мастера имеют большой опыт работы и работают на профессиональном оборудовании. Памятники изготавливаются из материалов высокого качества в собственных мастерских оборудованных современным оборудованием. Вы всегда сможете посмотреть наши работы посетив наше производство. Мы предлагаем изготовление, оформление и установку:</p>
<ul>
<li>Памятники из гранита, горизонтальные или вертикальные</li>
<li>Комбинированные памятники</li>
<li>Религиозные памятники</li>
<li>Семейные захоронения</li>
<li>Чугунные оградки на могилу</li>
<li>Кованные оградки на могилу</li>
<li>И другие ритуальные принадлежности.</li>
</ul>
<p>Ознакомится можно в нашем каталоге</p>
<p>Для продления срока службы памятников, мы обрабатываем их специальным составом для фресок, так же это исключает исчезновение изображения на памятнике в дождь. Изготовление, доставка и установка памятников из гранита на собственном производстве. Наши производственные площади находится в Тутаеве, мы платим за аренду меньше и это позволяет нам предложить хорошую цену на нашу продукцию. Доставка и установка памятников осуществляется по всей Ярославской области. Большой каталог памятников, возможно изготовление по индивидуальному заказу.</p>

<h3>Заказ памятника</h3>
<p>Компания "Памятники на Романовской" предлагает изготовление памятников по собственному, эксклюзивному эскизу или компоновка из уже имеющегося каталога памятников. Вы можете подобрать материал памятника, в качестве материала памятника доступны чёрный гранит и мрамор российских и зарубежных производителей.</p>

<p>Мы готовы предложить разные варианты гравировки портрета на надгробии, мы выполняем гравировку портрета следующими способами:</p>
<ul>
<li>Гравировка портрета по пояс</li>
<li>Гравировка портрета в полный рост</li>
<li>Оформление памятника:</li>
<li>Гравировка ангелов и храмов</li>
<li>Гравировка свечей и крестов</li>
<li>Гравировка голубей и пейзажей</li>
<li>Буквы фигурной резкой или гравировкой</li>
</ul>

<p>За 20 лет работы мы изготовили более 1500 памятников на собственных производственных площадях. За годы работы мы наладили сотрудничество с надежными поставщиками, которые отвечают за качество материалов, а мы ручаемся за качество нашей работы - это позволяет нам создавать качественную продукцию. Мы всегда идем на встречу клиентам и предлагаем им бесплатную разработку индивидуального эскиза проекта памятника. Наша компания круглогодично предоставляем скидки пенсионерам, инвалидам и льготным категория граждан.</p>
            ]]>
            </turbo:content>
        </item>
    </channel>
</rss>